塞住電梯口嘅人 仆街死

屌你 殘廢唔該搭𨋢
出電梯識唔識加速

同感

終於有人講

自己優哉游哉慢慢行

咪搞到後面嗰個狼狽到要成個跳跳虎咁囉

好憎呢啲仆街

理應冚家剷

皇天擊殺 速落地獄

冇人覺？

日日做跳跳虎

Agger
仲有拖gip撘電梯 又行得慢吞吞嗰啲
真係嚇撚死企你後面嗰個

1樓都搭Lift

成班人靠右企，零舍有個啊姐玩突出企左邊